食肆搭枱有冇犯法？

兩個人食，無啦啦坐多兩個
有冇犯法？
三唔識七走埋黎搭枱 都唔知佢有冇病

都係四個啫

法理上無！但衛生角度看有。
最好還是不要搭台！我見到這樣會埋單走人！

所以政府on99
搭枱風險其實大過人數好多

黃藍有別

冇